都戇撚鳩 叫人捐錢叫到老撚憑咁

屌你老母啦
叫我地拿拿聲入錢

你有去咩？

邊撚個

做野經開銅鑼灣
勁大聲 基本上一定聽到